男人幾多cm高，先叫唔矮？

小弟得173cm
成日覺得自己好矮

標準答案: 180cm

過170其實都OK嘅
利申 唔着鞋178左右 想高多2cm齊頭

我176都覺得矮

瞓底30cm

正常≥170
高≥175

183，有興？

巴直男定gay 身高fit我

性取向正常

仲有冇得高?

巴高我3cm 鐘意男仔高定矮d